一人一個時事陰謀論專家柒撚到喊既陰謀論

1. 幫共產黨做野既689其實係MI6

謝振中放假係去美國做污點證人